"All right," zei Esmeralda, "Ik ben helemaal klaar.
Maar wat gaan we doen met deze dingen?"
"We - we zouden hen Barker," zei Dame Wyndover, die heel goed wist dat opvallend goed geklede jongedame liever sterven dan dragen.
"All right," zei Esmeralda, vrolijk.
"Ze lijkt een heel leuk meisje, maar ze is een beetje trots op is?
